國安妙喻？韓國瑜：台灣要當棋子？還是塞子

給神經緊繃的香港人輕鬆一下

塞住你把死人口啦
日日發大財發大財

當個快快樂樂的塞子

人地捉國際象棋，d棋子可以企係到
而無論你係中國象棋又好，浴缸塞子又好，都係扁塌塌，趴低哂
你不如問下台灣人，想堂堂正正地站着，定還是卑微地趴着呢？